## Présentation du module : Architecture matérielle

[![Vidéo 1 B4-M1-S0 ](https://files.inria.fr/LearningLab_public/C045TV/img/NSI-B4-M1-objectifs.png)](https://files.inria.fr/LearningLab_public/C045TV/NSI-B4-M1-objectifs.mp4)

## Transcription de la vidéo 

(en cours de mise en place)

## Objectifs du module

## Prérequis
Aucun prérequis n'est nécessaire pour suivre ce module

## Temps d'apprentissage

## Présentation enseignant
